點睇梁烈唯，唯唯？（2）

今次真係對佢改觀左
各位巴打保護返佢，唔好貼圖篤灰
like
dislike

睇fb見到佢因爲6.12傷左條頸入左院
Respect 香港之子

唔係掛
香港歉左佢

希望大陸網民對唯唯(徽徽)保持客觀態度
佢都係爭取佢支持嘅野咋

雖然唯唯為左係大陸繼續cap水唔可以認
身在曹營心在漢既痛苦 我地明白既
Respect

傾下部署組織好過啦

記得要同唯唯夾口供佢唔方便比大陸知佢有份參加
ps:當日多謝你

like爆

唯唯又係前線

人地係勁fight呀

反送中代言人

係其他巴打拍出嚟我幫手分享

辛苦晒

香港之光，唯唯

請大家低調少少唔想佢出事

Tvb見唯唯係人民英雄即刻播佢啲劇

屌今次tvb真係累死人